成日話人同共產黨冇分別既人, 有冇諗過你自己要全世界跟你果套,你都係同共產黨冇分別架渣?

人地係做緊革命時期既共產黨 (批鬥)
你就做撚緊晚期時段既共產黨 (咩都唔可以做)
不要分那麼細啦, 要全世界跟你果套, 你咪又係同共產黨一鳩樣,你以為自己可以企係道德高地呀?

糾察隊又嚟 今次係言論糾察隊